{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0023092058030/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shot Cup Set - White"
    },
    "text": "LEBEIGEブランドのメーカーであるリウムでは、韓国の食文化を考慮して製作された杯をご紹介します。 この杯は4つの異なる見た目を持っており、同じ容量ですが、高さが違うのが特徴です。 このような多様なデザインは私たちの周辺に存在する一般的な大量生産製品とは異なる感じを与え、愛着のある物を使った時にだけ感じられる感性的な価値と日常で見逃しやすい幸せを見つけられる物を作るための目標を持っています。 私たちの人生がこのような愛着のあるものでいっぱいになることを願います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この杯はどのように製作されましたか？",
            "answer": "この杯は韓国の食文化を考慮して製作されました。"
        },
        {
            "question": "この杯は何種類のデザインがありますか？",
            "answer": "この杯は4つの異なるデザインがあります。"
        },
        {
            "question": "この杯の容量は同じですか？",
            "answer": "はい、この杯の容量は同じです。"
        },
        {
            "question": "この杯の特徴は何ですか？",
            "answer": "この杯の特徴は、同じ容量でも高さが異なることです。"
        },
        {
            "question": "なぜこの杯は多様なデザインを持っていますか？",
            "answer": "この杯は多様なデザインを持っていることで、一般的な大量生産製品とは異なる感じを与え、愛着のある物を使った時に感じられる感性的な価値と日常で見逃しやすい幸せを見つけられる物を作るための目標を持っています。"
        },
        {
            "question": "リウムの目標は何ですか？",
            "answer": "リウムの目標は、愛着のある物を作り、日常で見逃しやすい幸せを見つけられる物を提供することです。"
        },
        {
            "question": "リウムの製品はどのような感じを与えますか？",
            "answer": "リウムの製品は一般的な大量生産製品とは異なる感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "リウムの製品を使った時に感じられる感性的な価値は何ですか？",
            "answer": "リウムの製品を使った時に感じられる感性的な価値は、愛着のある物を使った時に感じられる価値です。"
        },
        {
            "question": "この杯は韓国の食文化にどのように考慮されていますか？",
            "answer": "この杯は韓国の食文化を考慮して製作されました。"
        },
        {
            "question": "リウムの人生に対する願いは何ですか？",
            "answer": "リウムの人生に対する願いは、愛着のあるものでいっぱいになることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 407
    }
}